你哋psg次回合一定死得好慘！！！！！

3張紅牌, 4個pen, 2個入球無效等緊你哋

唔得

屌，一開波搵4條友出收山腳，剩番7個係場內都晉級啦

北京電視機

當輸3比0?

輸多5球

唔想死啊

yes 好慘

橙

一早話撚左

2個12碼

但1張紅都冇